支持統一中國 支持一國兩制

但係 如統一中國
為何不是由中華民國作主動？
為什麼一國兩制不是由中華民國向大陸提出？

台灣人不思進取，成班都係窩囊廢。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推

台灣應向大陸喊話：不排除武統大陸

不了
大陸果邊成班生蕃黎，送都唔要啦

人民質素會隨著政權而改變

長江以南送俾你要唔要？
中華民國拎番長江以南，共匪經濟已經半收皮

支持正統中國總統收復中華民國大陸失地！
要攞返個主導權統一返人哋

不接受一國兩制
只接受一國一制

識時務者為俊杰

問過新黨未?

綠黨呢

國民黨做得最差嘅一樣嘢就係自己放棄咗自己嘅理論陣地，統一兩個字已經被共產黨同民進黨聯手壟斷，單指「中華人民共和國統一兩岸」，而忽略另一面「中華民國統一兩岸」嘅討論。

我相信如果中華民國可以撐到支爆嗰日，就有機會借美國幫助重返大陸執政，成為西太平洋最大親美民主國家。但未必個個都敢咁諗。

冇大志